憑我咁嘅死樣 冇可能會有人In我

直到今日 真係冇人In過我
因為
係我IN人

請我 老細

邊個負皮我
信唔信我reject佢

吳雨霏？

信你一成雙目失明

派膠

你有咩長處

屌你老母 Reject

瞓啦

我見親既工都無HR部姐係全公司都無仆街架

係我公司 你就係主角

咩都唔長 最長係碌鳩

你IN人?

咁係我度有啲難生存 不如你再諗諗

捱得 好撚捱得 學野快
如果你係認真既話我真係想轉行 雖然唔知老細你邊行
我依家full time通宵工 full time學生 覺得自己咁捱就黎死 但家庭需要

跟我過嚟拍廣告

成日都IN唔哂

識自己去廁所

笑撚左

@!@*$&^@*&%^%#&#*(@&#*

咁測試下你
急起上嚟街外面冇廁所又點

皮子

負皮夠未啊班垃圾

我真心有興趣 讀緊media
雖然仲係咩都唔識
老細係咪認真

想了解多啲

我份人好環保亦都好衛生
平時出街會磅住條長飲管
急起上嚟會駁住碌鳩同口
全部射晒入去 good一聲吞晒佢
所以我都好吃得苦